今日一定係美好的天

朝早小弟行錯路，行咗條平時唔行嘅路，跟住見到間OK，就入咗去買早餐
揀完早餐去收銀度俾錢，個女收銀員用充滿正能量嘅聲線同我講嘢 又好好笑容
佢把聲真係好正能量，令我覺得我今日會係好的一天

利申 小毒毒

祝你有快樂的一天